懷疑男朋友好似帶左第二個上黎屋企

同男朋友就快二年 話說最近開始同佢搬左出去同居 咁我地當然仲好sweet啦

就算同居都無乜鬥交 一直都同佢好夾

得閒就煮下飯仔 睇下戲 扑下野咁就一日
我都認定左佢係我終身伴侶 希望第時有機會可以同佢結婚咁

呢排公司比較忙 所以成日都ot到好夜先番屋企 番到去男朋友都訓左
咁我見佢訓左我又未眼訓我就去洗衫呀 執下屋企野 做下家務咁

就係咁比我發現到要洗果堆衫果到竟然有條女人底褲
我同我男朋友有時為情趣都係有時著T-BACK互屌 無可能會有女人底褲
所以我懷疑我男朋友瞞住我帶左第二個上黎

我應唔應該同佢分手
利申 仲好愛佢

分手啦屌你個死gay佬

隱性gay

gay

我同我男朋友有時為情趣都係有時著T-BACK互屌

又開基post

我好愛佢 我應唔應該扮唔知算

其實開呢啲POST係為咩...

R存在感

感情台唔係問感情問題問咩

可能覺得你個POST太ON9SOR

唔好咁激動住
可能你男朋友想轉下style
買黎扑野個陣自己著or比你著呢

同樓豬一樣
不過買個個係我
有時都想扮下女人比男朋友屌

原來仲有咁既玩法
咁我唔出聲住等佢比驚喜我先

年紀大就扮唔知
一係你就報仇，可以搵我

死gay佬

不了 我好愛佢 唔會搵第2個男人

法國有班人成日出gay post

睇到悶

Gay係咪得罪你呀家下

Well done

你地講到咁恩愛就一定要試下同時間屌同一個西喇。 叫你男友約條女出黎先

我比較鐘意屌屎忽

屌你老母成個感情台比基佬洗版
靜少少得唔得 係都要人歧視你？

gay都得罪你